靚女我未見個無拖拍，反而靚仔好多都無拖拍

真唔明咩玩法

樓主係靚仔？

靚仔會答你：朋友黎姐，點解要拍拖？

我唔係，只係講個不平衡度

我識兩個靚女無拖拍都一兩年
太靚通常有其他問題

因為靚仔自然有女送上門

仲駛拍拖咩

覺得煩

識得個靚女好L污糟

我

小妹係屋企係咪比兩個廢老話做咩唔出街

成個post都係自以為是既柒頭包括我

大家都係冇拖拍嘅靚仔

果然平安夜班毒撚都係要網上打飛機